{
	"questions": [
		{
			"question": "Frage 1: Let's keep it basic ... ✨ Wie alt bin ich?",
			"answers": ["20", "29", "25", "21"],
			"correctAnswer": 2
		},
		{
			"question": "Wo lebe ich derzeit? 🏘️",
			"answers": [
				"Im schönen Köln",
				"Im tollen Erfurt",
				"Irgendwo in der Nähe von Kassel",
				"Berlin"
			],
			"correctAnswer": 1
		},
		{
			"question": "Was hab ich die letzten zwei Jahre gemacht?",
			"answers": [
				"Weltreise natürlich 🌍",
				"Mal dies, mal das 🙇‍♂️",
				"Mit den Mäusen von pooliestudios gearbeitet 🐭",
				"Selbstständigkeit aufgebaut 🧑‍💻"
			],
			"correctAnswer": 2
		},
		{
			"question": "Meine nächsten Ziele sind ...",
			"answers": [
				"... möglichst bald nicht mehr zu arbeiten",
				"... spannende Projekte mitzugestalten und mehr Verantwortung zu übernehmen",
				"... mit dem \"Computer Zeug\" aufzuhören",
				"... noch nicht festgelegt"
			],
			"correctAnswer": 1
		},
		{
			"question": "🤬 - Das hasse ich am meisten:",
			"answers": [
				"Nichts tun und sich langweilen",
				"Wandern ...",
				"Mit Socken einzuschlafen",
				"Unter Stress zu stehen"
			],
			"correctAnswer": 0
		},
		{
			"question": "Welches ist wohl mein ausgefallenstes Hobby?",
			"answers": [
				"Brettspiele sammeln (Ich habe schon über 150 Stück) 🎲",
				"Lange und aufwendig Kochen & Cocktails mixen 🥂",
				"Gedichte und Poetry Slam schreiben ✍️",
				"Alles davon 🤪"
			],
			"correctAnswer": 3
		},
		{
			"question": "Wie habe ich Programmieren gelernt? 📚",
			"answers": [
				"Größtenteils selbst beigebracht, dann durch Arbeit an Projekten gefestigt",
				"Im Studium",
				"Ich kann gar nicht programmieren",
				"In einer Ausbildung zum IT-Systemelektroniker"
			],
			"correctAnswer": 0
		},
		{
			"question": "🍿 - Mein Lieblingsfilm ist:",
			"answers": [
				"Gone Girl - Das perfekte Opfer",
				"Transformers 1",
				"Alle Harry Potter Teile",
				"Ich habe generell keine Lieblings-Sachen, weil ich die Abwechslung liebe"
			],
			"correctAnswer": 3
		},
		{
			"question": "So erkennt man mich auf der Straße:",
			"answers": [
				"Gar nicht",
				"An meinen langen Haaren",
				"An meiner schwarzen Beanie und meinem Oberlippenbart",
				"An meinen knallbunten Outfits"
			],
			"correctAnswer": 2
		},
		{
			"question": "Wieso solltet ihr mich einstellen? 👀",
			"answers": [
				"Wegen meinen guten Witzen",
				"Weil ich sehr sehr gut bin",
				"Weil ich mir zu allem eine Meinung bilde, eigene Ideen einbringe und ein hohes Maß an Perfektion anstrebe",
				"Wegen meiner knallbunten Outfits"
			],
			"correctAnswer": 2
		},
		{
			"question": "Das sind die wichtigsten Learnings, die ich aus dem Agentur-Alltag mitgenommen habe:",
			"answers": [
				"Das Arbeiten in agilen Teams, mit Anforderungen umzugehen und Feedback zu verstehen",
				"Everything React.js",
				"Sich auf Events mit anderen zu vernetzen",
				"Mir ist keine 4. Antwort eingefallen"
			],
			"correctAnswer": 0
		},
		{
			"question": "Wovor fürchte ich mich am meisten? 😔",
			"answers": [
				"Nicht genug von der Welt zu sehen",
				"In Vergessenheit zu geraten",
				"Spinnen",
				"Vor Menschenmengen in Einkaufszentren"
			],
			"correctAnswer": 1
		},
		{
			"question": "Was bringt mich durch den Alltag?",
			"answers": [
				"Mich sportlich betätigen und raus in die Natur gehen 🌿",
				"Koffein 🔋",
				"Kleine Freuden, Miteinander sein, etwas Neues ausprobieren und nichts zu ernst nehmen 🥳",
				"Der Gedanke daran, mich am Abend in mein Bett zu legen 😴"
			],
			"correctAnswer": 2
		},
		{
			"question": "Welche der folgenden Aussagen über mich ist gelogen? 🤥",
			"answers": [
				"Ich lebe seit über 2 Jahren vegan",
				"Mein Vater kommt aus Indien und ich war schon ein paar Mal dort",
				"Ich habe kein Problem damit überall mit fremden Menschen ins Gespräch zu kommen",
				"Ich bin von Geburt an Linkshänder"
			],
			"correctAnswer": 3
		},
		{
			"question": "👏 - Das schätze ich an anderen am meisten:",
			"answers": [
				"Offenheit, Begeisterung und Verständnis",
				"Beeindruckende Erfolge",
				"Gutes Aussehen",
				"Disziplin und Zielstrebigkeit"
			],
			"correctAnswer": 0
		},
		{
			"question": "Was ist mein bisher größter persönlicher Erfolg? 🏆",
			"answers": [
				"Dass ich mit 18 ein eigenes Buch veröffentlich habe",
				"Dass ich in eine eigene Wohnung gezogen bin",
				"Dass ich mit 17 ein Jahr im Ausland gelebt habe",
				"Dass ich einen sehr erfolgreichen Social Media Account führe"
			],
			"correctAnswer": 0
		},
		{
			"question": "Dort würde ich später gerne leben:",
			"answers": [
				"Berlin 🏙️",
				"In einer größeren Stadt, aber ich habe mich noch nicht festgelegt 😌",
				"Hauptsache nicht in Deutschland 🏄",
				"Da wo ich gerade wohne 😊"
			],
			"correctAnswer": 1
		},
		{
			"question": "Welche der folgenden Programmiersprachen mag ich am liebsten?",
			"answers": ["JavaScript", "PHP", "Python", "C#"],
			"correctAnswer": 0
		},
		{
			"question": "Was ist meine größte berufliche Schwäche? 😳",
			"answers": [
				"Dass ich ungern mit anderen zusammen arbeite",
				"Dass ich viel zu viel Kaffee trinke",
				"Dass es mir manchmal schwerfällt meine vielen Ideen zu ordnen",
				"Dass es mir schwerfällt meine Meinung offen zu sagen"
			],
			"correctAnswer": 2
		},
		{
			"question": "Bleiben wir bei den beruflichen Themen. 🙌 In 5 Jahren ...",
			"answers": [
				"... arbeite ich noch in der Softwareentwicklung, bin in eine fremde Stadt gezogen und habe mich in der Branche etabliert",
				"... habe ich geheiratet und mir einen Hund zugelegt",
				"... habe ich mich (erneut) selbstständig gemacht",
				"... arbeite ich nicht mehr am Computer"
			],
			"correctAnswer": 0
		},
		{
			"question": "Wie gehe ich mit Kritik um?",
			"answers": [
				"Locker und einfach, ich bin Kritik gewohnt und mache mir deshalb keine Vorwürfe 🥱",
				"Ich gebe direkt Kritik zurück 😠",
				"Ehrlich gesagt nehme ich sie mir noch etwas zu sehr zu Herzen, aber ich arbeite daran. In allen Fällen versuche ich sie für meine Entwicklung zu nutzen … 💖",
				"Ich höre sie mir gerne an, nehme sie aber nicht für voll 🦻"
			],
			"correctAnswer": 2
		},
		{
			"question": "Mit welcher der folgenden Technologien arbeite ich nicht so gern? 😩",
			"answers": ["WordPress", "Symfony", "TypeScript", "SCSS"],
			"correctAnswer": 0
		},
		{
			"question": "Von wo aus arbeite ich am liebsten?",
			"answers": [
				"Jeden Tag im Büro 💼",
				"Von Zuhause oder unterwegs aus 🚂",
				"Im Café 🍵",
				"Draußen unter freiem Himmel 🌤️"
			],
			"correctAnswer": 1
		},
		{
			"question": "Wie viel Berufserfahrung bringe ich mit? 💪",
			"answers": [
				"Schon 5 Jahre",
				"Erst 1/2 Jahr",
				"2 Jahre in einer Agentur, davor 2 Jahre Selbstständigkeit und eine angefangene Ausbildung",
				"3 Jahre duales Studium"
			],
			"correctAnswer": 2
		},
		{
			"question": "📅 - Anfangen könnte ich bei euch ab ...",
			"answers": [
				"... nächstem Jahr",
				"... August (unter Umständen auch früher)",
				"... sofort",
				"... Oktober"
			],
			"correctAnswer": 1
		}
	]
}
